Treść:
-------------------------------------------------
Każdego dnia o godzinie 8:00 do hangaru przyjeżdża 1 ciężarówka, które może przewieźć
od 5 do 40 pudeł towaru. Każde pudło może ważyć od 10 do 20kg. Kolejna ciężarówka
gabarytowa przewozi 2 maszyny rolnicze, ważące 1,5t oraz 2t.
Firma posiada samochód dostawczy o maksymalnej wadze załadunku 200kg, oraz samolot,
którym przewozi maszyny rolnicze.

Zadaniem osoby pakującej jest przepakowanie towaru z ciężarówki do samochodów
dostawczych, które są w stanie przewieźć paczki o łącznej wadze 200kg każdy. Oraz
przepakowanie maszyn rolniczych z ciężarówki gabarytowej na samolot. Ważne jest, aby
osoba pakująca miała wiedzę która paczka znajduje się w którym ze środków transportu.

Na zadanie składają się następujące punkty:
-------------------------------------------------
1. dostarczenie osobie odbierającej towaru do rozładunku,
2. pomoc w przeładunku.

Założenia:
-------------------------------------------------
1. zadanie proszę wykonać w technologii PHP (najlepiej w wersji 7.1).
2. kod nie musi być uruchamialny, skup się na jakości wykonania zadania, a nie na
konfiguracji środowiska.
3. przy tworzeniu, staraj się, aby kod był możliwy do zastosowania zarówno z
przeglądarki, jak i z linii poleceń.
4. Liczymy na kreatywność i indywidualne rozwiązanie zadania.